黯黯陰霾 殺不用刀 萬人不死 一人難逃

今次係喇掛